條女係咪雞?

講下背景先

我同條女係由細玩到大嘅朋友
因為住得近,雙方父母係fd (公屋仔女）
我同佢都係A0
大家都互當彼此係朋友
單獨出街數目數之不盡

其實我偷偷暗戀住佢（但佢只當我係最好嘅朋友）
我幫佢渡過好多難關
我諗住等我事業有成（考到政府工）
就同佢表白...

點知今日佢同我講佢出pool了
而且只係同條仔約會咗一次（有d太隨便?)
佢地喺交友app識嘅
條仔條件極好（但有可能造假?)
自稱: 中大medic（IB狗）,身高185,住私樓,精通多樣運動樂器, IQ 145

但條女同我講過自己唔拜金
願意同對方一齊捱供樓
但如今只係同對方出咗一次街就拍拖
末免令人感覺佢只係一個為錢而活的臭雞而已...

同呢個朋友拍咗五年拖？

冇睇篇文 係

喺連登乜女都係雞
溝唔到女又話人雞
做暑期功課啦

屌你老母死假膠
A0呀哪
浪費晒啲巴絲同你嘥時間傾足咁多頁

拍咗5年拖嘅女朋友比醫科生溝咗

條女有上連登
改咗d驚佢認出

由細玩到大都唔知人地係點既人？

你當條女傻嫁？

一時A0
一時拍咗五年拖

21歲A0, 每日打3次飛機過日子